<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T08:34:47">
  <properties>
    <titles>
      <title> أحمد الرب بكل قلبي</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1a">
      <lines>أحمد الرب بكل قلبي<br/>أحدث بجميع عجائبك</lines>
    </verse>
    <verse name="v1b">
      <lines>افرح وابتهج بك ارنم لاسمك ايها العلي</lines>
    </verse>
    <verse name="v1c">
      <lines>عند رجوع اعدائي الى خلف يسقطون ويهلكون من قدام وجهك</lines>
    </verse>
    <verse name="v1d">
      <lines>لانك اقمت حقي ودعواي جلست على الكرسي قاضيا عادلا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1e">
      <lines>انتهرت الامم أهلكت الشرير محوت اسمهم الى الدهر والابد</lines>
    </verse>
    <verse name="v1f">
      <lines>العدو تم خرابه الى الابد وهدمت مدنا باد ذكره نفسه اما الرب فإلى الدهر يجلس</lines>
    </verse>
    <verse name="v1g">
      <lines>ثبت للقضاء كرسيه وهو يقضي للمسكونة بالعدل يدين الشعوب بالاستقامة</lines>
    </verse>
    <verse name="v1h">
      <lines>ويكون الرب ملجأ للمنسحقين ملجأ في أزمنة الضيق</lines>
    </verse>
    <verse name="v1i">
      <lines>ويتكل عليك العارفون اسمك لانك لم تترك طالبيك يا رب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1j">
      <lines>رنموا للرب الساكن في صهيون اخبروا بين الشعوب بافعاله لانه مطالب بالدماء ذكرهم</lines>
    </verse>
    <verse name="v1k">
      <lines>لم ينس صراخ المساكين ارحمني يا رب انظر مذلتي من مبغضي</lines>
    </verse>
    <verse name="v1l">
      <lines>يا رافعي من ابواب الموت لكي احدث بكل تسابيحك في ابواب ابنة صهيون</lines>
    </verse>
    <verse name="v1m">
      <lines>مبتهجا بخلاصك</lines>
    </verse>
    <verse name="v1n">
      <lines>تورطت الامم في الحفرة التي عملوها في الشبكة التي اخفوها انتشبت ارجلهم</lines>
    </verse>
    <verse name="v1o">
      <lines>معروف هو الرب قضاء امضى الشرير يعلق بعمل يديه ضرب الاوتار</lines>
    </verse>
    <verse name="v1p">
      <lines>الاشرار يرجعون الى الهاوية كل الامم الناسين الله لانه لا ينسى المسكين الى الابد</lines>
    </verse>
    <verse name="v1q">
      <lines>رجاء البائسين لا يخيب الى الدهر قم يا رب لا يعتز الانسان</lines>
    </verse>
    <verse name="v1r">
      <lines>لتحاكم الامم قدامك يا رب اجعل عليهم رعبا ليعلم الامم انهم بشر<br/>هللويا</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
