<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T08:36:41">
  <properties>
    <titles>
      <title> أنا واحد على قدي</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1a">
      <lines>أنا واحد على قدي ولا باخد ولا أدي<br/>إيدي دايما على خدي واللي ف بكره انا ماعرفوش</lines>
    </verse>
    <verse name="v1b">
      <lines>وقتي الصعب مابيعدي مش بمزاجي ولا بيدي<br/>وليه الفرح مش عندي وإيه في إيديا وماعملتوش</lines>
    </verse>
    <verse name="v1c">
      <lines>لكن هو جالي قالي أقوم من مكاني<br/>رفعني هو وعلاني وماسبنيش</lines>
    </verse>
    <verse name="v1d">
      <lines>غير فكري وزماني خلاني واحد تاني<br/>أداني حلم وأماني خلاني أعيش</lines>
    </verse>
    <verse name="v1e">
      <lines>كنت أعمى مش شايف من كل حاجة خايف<br/>شكل الفرحة مش عارف وأصحابي هما الدموع</lines>
    </verse>
    <verse name="v1f">
      <lines>خلاص مبقتش مستحمل ومش عارف أنا إيه أعمل<br/>وإزاي بالشكل ده هاكمل ومين يحس إن أنا موجوع</lines>
    </verse>
    <verse name="v1g">
      <lines>لكن هو شافني وبإيديه لمسني<br/>ومن الضلمة جابني خلاني أشوف</lines>
    </verse>
    <verse name="v1h">
      <lines>حس بيا وشافني مبقاش الحزن عنواني<br/>خلاني أقوى من تاني على الظروف</lines>
    </verse>
    <verse name="v1i">
      <lines>كنت ضعيفة محني والدنيا قاسية عليا<br/>من كل الناس منسية وعلى الحال ده بقالي سنين</lines>
    </verse>
    <verse name="v1j">
      <lines>لا حد داري بإحساسي نفسي في يوم أرفع راسي<br/>لحد إمتى هقاسي وأعيش عمري ف آلام وأنين</lines>
    </verse>
    <verse name="v1k">
      <lines>لكن هو ندهني لكلامه الحلو كلمني<br/>وبإيديه لمسني لفوق بصيت</lines>
    </verse>
    <verse name="v1l">
      <lines>من قيودي حررني قدام الكل بررني<br/>وف يوم الرب رحمني فحضنه اترميت</lines>
    </verse>
    <verse name="v1m">
      <lines>كنا ف وسط الميه والريح صعبة قوية<br/>والأمواج كانت عاليه وقلنا خلاص ده أكيد لنموت</lines>
    </verse>
    <verse name="v1n">
      <lines>ما هو سايبنا لوحدينا ولا حتى داري بينا<br/>وبنصرخله ينجينا وهو ليه مش سامع الصوت</lines>
    </verse>
    <verse name="v1o">
      <lines>في الهزيع الرابع كان لصراخي سامع<br/>دور على قلبي الضايه وناده عليه</lines>
    </verse>
    <verse name="v1p">
      <lines>رحم ضعف إيماني وع الميه مشاني<br/>قالي متشكش تاني فمسكت إيديه</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
