<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T08:36:50">
  <properties>
    <titles>
      <title> أهلتنا وجعلتنا مستحقين</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1a">
      <lines>باسم الرب يسوع نأتي لك يا آبانا ساجدين بالروح القدس فرحين نسجد لك يا آبا الآب<br/>أنت هو صانع الخيرات الرحوم الله الآب أبو ربنا ومخلصنا نسجد لك يا آبا الآب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1b">
      <lines>سترتنا بدم المسيح وترانا فيه مستورين فخطايانا كفرعنها نسجد لك يا آبا الآب<br/>أعنتنا بروحك القدوس المعزي لنا والمعين وحملتنا طول السنين نسجد لك يا آبا الآب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1c">
      <lines>حفظتنا في اسم ابنك يسوع صخر الدهور ونحن إليه محفوظين نسجد لك يا آبا الآب<br/>قبلتنا إليك في يسوع الذي صلب و فتح لنا الطريق إلى الأقداس نسجد لك يا آبا الآب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1d">
      <lines>أشفقت علينا يا رحيم وأرسلت ابنك لخلاصنا من الهلاك الأبدي نسجد لك يا آبا الآب<br/>وعضدتنا بنعمتك وبمراعى وبارتواء وبقوة من العلاء نسجد لك يا آبا الآب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1e">
      <lines>وإلى هنا أعنتنا وأتيت بنا لنمجدك ونصرخ نحوك قائلين نسجد لك يا آبا الآب<br/>أعطيتنا ابنك الوحيد هذا هو عطية الله التي لا يعبر عنها نسجد لك يا آبا الأب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1f">
      <lines>قلت لنا لا تخف أيها القطيع الصغير لأن أباك سر أن يعطيك الملكوت نسجد لك يا آبا الآب<br/>أهلتنا وجعلتنا مستحقين أن نقبل عطيتك في قلوبنا نسجد لك يا آبا الآب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1g">
      <lines>يا من قد باركتنا بكل بركة روحية في السماويات في المسيح نسجد لك يا آبا الآب<br/>قبل تأسيس العالم اخترتنا في المسيح يسوع لنكون قديسين وبلا لوم نسجد لك يا آبا الآب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1h">
      <lines>عينتنا للتبني لنفسك حسب مسرة مشيئتك لمدح مجد نعمتك نسجد لك يا آبا الآب<br/>أنعمت علينا في المحبوب الذي فيه لنا الفداء بدمه غفران الخطايا نسجد لك يا آبا الآب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1i">
      <lines>أجزلت لنا العطاء حسب غنى نعمتك بكل حكمة وفطنة نسجد لك يا آبا الآب<br/>عرفتنا بسر المشيئة والمسرة التي قصدتها في نفسك لقصد الدهور نسجد لك يا آبا الآب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1j">
      <lines>سيجمع الكل لك ما في السماء وما على الأرض ويخضع لك في المسيح نسجد لك يا آبا الآب<br/>رفعنا إليك عيوننا وقلوبنا وأفكارنا لكي نصرخ مع قديسيك نسجد لك يا آبا الآب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1k">
      <lines>ملكوتك غير محدود وقوتك لا تغلب وعظمتك لا نهائية نسجد لك يا آبا الآب<br/>ليس لك بدء فأنت الازلي لكنك تضع نهاية لكل شيء نسجد لك يا آبا الآب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1l">
      <lines>كل الأشياء منك كل الأشياء بك وكل الأشياء لك نسجد لك يا آبا الآب<br/>في احتجابك أنت أبعد من أن نراك فأتيت لنا في المسيح نسجد لك يا آبا الآب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1m">
      <lines>في عظمتك أنت العلى وفي اتضاعك افتقدتنا بتجسد الابن الوحيد نسجد لك يا آبا الآب<br/>أخبرنا عنك ابنك الذي في حضنك ليدخلنا لأحضانك نسجد لك يا آبا الآب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1n">
      <lines>وأنت أخبرتنا عنه قائلا ” هذا هوالابن الوحيد له اسمعوا “ نسجد لك يا آبا الآب<br/>نعبدك مع ابنك فأنت ممجد فيه وهو ممجد فيك نسجد لك يا آبا الآب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1o">
      <lines>روحك القدوس هو الذي اعلن لنا حبك حين أعلن لنا ابنك نسجد لك يا آبا الآب<br/>وحده الروح القدوس يعرف أعماق الله فيعلن لنا الثالوث نسجد لك يا آبا الآب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1p">
      <lines>أنت تعلن أسرار مجدك العجيب لمن يسبحونك على الدوام نسجد لك يا آبا الآب<br/>السيرافيم والشاروبيم يصرخون قدوس قدوس قدوس رب الصباؤوت نسجد لك يا آبا الآب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1q">
      <lines>ونحن معهم نشكرك في المسيح يسوع ربنا بالروح القدوس نقول نسجد لك يا آبا الآب</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
