<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T08:40:27">
  <properties>
    <titles>
      <title> أيها النور</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <verseOrder>c1 v1 c1 v2 c1 v3 c1 v4 c1 v5 c1 v6 c1 v7 c1 v8 c1 v9 c1 v10 c1 v11 c1 v12 c1 v13 c1 v14 c1 v15 c1 v16 c1 v17 c1 v18 c1 v19 c1 v20 c1 v21 c1 v22 c1 v23 c1 v24 c1 v25 c1 v26 c1 v27 c1 v28 c1 v29 c1 v30 c1 v31 c1 v32 c1 v33 c1 v34 c1</verseOrder>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines>أيها النور الذي أشرق<br/>على من في الظلمة لينطق<br/>ببهائك بل ويبوق<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>أيها الذي بحبه<br/>رفع الخطية بصلبه<br/>لأحدث بفضله<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>أيها الحكمة أعطني<br/>أن أشدو لك وأرتوي<br/>من نبعك لأغني<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>أيها القابل القرابين<br/>يا من قرب عن الآثمين<br/>إقبل قرباني مع القائلين<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>أيها القابل الحربة<br/>والرمح لأجلي بمحبة<br/>ليفض قلبي لمن أحب<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>الآب يتكلم بك<br/>والروح يتكلم عنك<br/>والخليقة تمجدك<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>بك يا رب يتكلم<br/>جميع من عنك يتكلم<br/>أعط لساني أن يتعلم<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v8">
      <lines>بموتك شق الحجاب<br/>وبجسدك فتح لنا الباب<br/>لنسجد بك في الروح للآب<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v9">
      <lines>بهارون بدأ الكهنوت<br/>الأرضي وبقيافا يموت<br/>أما لك فكهنوت لا يموت<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v10">
      <lines>رفضت أورشليم عزها<br/>فصلبت ابن داود ربها<br/>فأعطي للأمم وصار لها<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v11">
      <lines>لو عرف العالم أنك<br/>رب المجد لما صلبك<br/>حكم قلبي ليسرك<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v12">
      <lines>في الصليب سحق الشيطان<br/>وعلى المياه ضرب لوياثان<br/>وفي الأحد الموت يهان<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v13">
      <lines>ملك الليل يدعى زهرة<br/>مات الجمعة 12 ظهرا<br/>وملك النهار قهره فجرا<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v14">
      <lines>ظهر الجمعة إتحول ليل<br/>والظلمة في الأحد لنهار<br/>والثامن بقى فجر الأدهار<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v15">
      <lines>زهرة بنت الصبح أبيد<br/>والجمعة أظلم على أيد<br/>يسوع كوكب الصبح المجيد<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v16">
      <lines>الجمعة بيت الآلام<br/>ويوم الشرير والإظلام<br/>قهر بالأحد الذي قام<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v17">
      <lines>بالعظمة سقط الشيطان<br/>وبالاتضاع رفع الإنسان<br/>وبالنعمة أخذ الإيمان<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v18">
      <lines>شجرة الصليب غرست<br/>فاقتلعت شجرة الموت<br/>وعصا ابن الله أثمرت<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v19">
      <lines>دفنوا الثمر الحلو في مر<br/>وقبر ثلاث أيام زهر<br/>لأنه بلا فساد ولا شر<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v20">
      <lines>بطرس بعد ما أنكرك<br/>جري للقبر لينظرك<br/>جرينا معاه إحنا بنحبك<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v21">
      <lines>صالحت الأرض مع السماء<br/>ومزجت الإنجيل بالتوراه<br/>يا من صار بشرا وهو الله<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v22">
      <lines>أنزلت معك السمائيين<br/>وأصعدت معك الأرضيين<br/>وجعلت البشر إلهيين<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v23">
      <lines>آدم وحواء طردا<br/>ولوحي العهد كسرا<br/>فأعدتنا وجددتنا<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v24">
      <lines>نزل آدم للقبر<br/>فنزلت يا ابن الله قبري<br/>وقمت وبدأ بك عمري<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v25">
      <lines>تعال يا آدم فردوسك<br/>عودي يا حواء إلى سكنك<br/>أعاد الله تاني خلقك<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v26">
      <lines>حبك أنزلك لنا<br/>فصرت بشرا مثلنا<br/>بلا خطية لتموت عنا<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v27">
      <lines>بالحب افتقدتنا<br/>وبالدم اشتريتنا<br/>وبالموت خلصتنا<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v28">
      <lines>مجانا أعطيتنا<br/>ثياب البر وقلت لنا<br/>احفظ ثيابك طاهرة<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v29">
      <lines>بحبك حملتنا<br/>وبدمك سترتنا<br/>وبروحك أنت لنا<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v30">
      <lines>بنعمتك جبلتنا<br/>وخلصتنا وتسير بنا<br/>وبنعمتك ستأتي لنا<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v31">
      <lines>في السبت الراحة لإتمام<br/>الأعمال ونهاية الأيام<br/>رمز لملك رئيس السلام<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v32">
      <lines>المن الواحد في سماه<br/>يعطى يوميا للحياة<br/>من هو هذا إلا ابن الله<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v33">
      <lines>أيها الواحد الوحيد<br/>وحد جسدك بالروح وزيد<br/>شعبك بالتعزية والتمجيد<br/>سبحوه وزيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v34">
      <lines>المجد للآب والابن<br/>والروح القدس آمين<br/>الآن وكل آوان<br/>وإلى دهر الداهرين آمين</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
