<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T08:35:53">
  <properties>
    <titles>
      <title> المجد لك يا محب البشر</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1a">
      <lines>المجد لك<br/>يا محب البشر<br/>المجد لك<br/>يا ربي يسوع المسيح</lines>
    </verse>
    <verse name="v1b">
      <lines>إبن الله الحي ما بيننا<br/>قولوا مبارك الآتي<br/>باسم الرب وغنوا أوصنا<br/>فهو الملك الآتي</lines>
    </verse>
    <verse name="v1c">
      <lines>قومي يا كنيسة الرب في وسطك<br/>جبار للخلاص<br/>استنيري أهو جالك مجدك<br/>واعلنيه للناس</lines>
    </verse>
    <verse name="v1d">
      <lines>خد أسقامنا وشال أمراضنا<br/>في جسده على الصليب<br/>والأوجاع إتحمل عنا<br/>عشان نفرح ونطيب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1e">
      <lines>ده الراعي اللي بيسأل فينا<br/>مبشر المساكين<br/>يشفي اللي إنكسرت قلوبهم<br/>ويرد التايهين</lines>
    </verse>
    <verse name="v1f">
      <lines>شمس البر وأشرق لينا وف جناحاته شفاء<br/>والأوبئة ترحل والظلمة<br/>ويطرد روح الداء</lines>
    </verse>
    <verse name="v1g">
      <lines>جال ولا زال يصنع خيرا<br/>فهو يسوع الخير<br/>يشفي المتسلط عليهم<br/>إبليس الشرير</lines>
    </verse>
    <verse name="v1h">
      <lines>يربط القوي اللي مقيد<br/>في الشعب المسكين<br/>ويرد المسلوب ونعيد<br/>بالنصرة فرحين</lines>
    </verse>
    <verse name="v1i">
      <lines>إيل شداي الرب القادر<br/>على كل الأشياء<br/>يحيي الموتى ويفضل ساهر<br/>لخلاص الأحياء</lines>
    </verse>
    <verse name="v1j">
      <lines>ليك مفاتيح الموت والهاوية<br/>وما عندك محال<br/>إن قلت لشيء كن سيكون<br/>وكلماتك أفعال</lines>
    </verse>
    <verse name="v1k">
      <lines>قلت فكان أمرت فصار<br/>يا خالق الأكوان<br/>تقدر تشفي بكلمة<br/>كل المنتظرين بإيمان</lines>
    </verse>
    <verse name="v1l">
      <lines>صوتك يحيي الموتى لأنك<br/>أنت هو الحياة<br/>إحيينا وخرجنا من قبورنا<br/>يا ابن الله</lines>
    </verse>
    <verse name="v1m">
      <lines>حط إيديك ع المرضى إشفينا<br/>يا شمس الإبراء<br/>واتحنن بالنعمة علينا<br/>غيرك مالنا رجاء</lines>
    </verse>
    <verse name="v1n">
      <lines>يا من حولت العقوبة<br/>لخلاص ولخيرات<br/>وحولت اللعنة وبتحول<br/>توابعها لبركات</lines>
    </verse>
    <verse name="v1o">
      <lines>تفتح أعين العميان<br/>وتفك المأسور<br/>وتفك المحبوس وتخرج<br/>م الظلمة للنور</lines>
    </verse>
    <verse name="v1p">
      <lines>لمست الأبرص طهرته<br/>إلمسني يا يسوع<br/>وزي ما قبلت الخاطي غيرته<br/>توبنا بلا رجوع</lines>
    </verse>
    <verse name="v1q">
      <lines>قدامك ذهب الوباء<br/>وعند قدميك<br/>خرجت الحمى والداء<br/>يهرب لما أناديك</lines>
    </verse>
    <verse name="v1r">
      <lines>قوة كانت تخرج منك<br/>وتشفي الجميع<br/>وانت اليوم في وسطنا وعندك<br/>إحتياج القطيع</lines>
    </verse>
    <verse name="v1s">
      <lines>تخرج الأرواح النجسة<br/>وتخرج الشياطين<br/>أمر بإسم الرب يسوع<br/>الأعظم في العالمين</lines>
    </verse>
    <verse name="v1t">
      <lines>سحقت رأس الحية<br/>وستسحق الشيطان<br/>تحت أرجلنا سريعا<br/>يا صاحب السلطان</lines>
    </verse>
    <verse name="v1u">
      <lines>عظمت العمل معنا<br/>فصرنا فرحين<br/>لما رديت سبي قلوبنا<br/>وصرنا كالحالمين</lines>
    </verse>
    <verse name="v1v">
      <lines>حولت النواح رقصات<br/>وحليت المسوح<br/>ومنطقتنا بالترنيمات<br/>للأبد بالروح</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
