<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T08:36:03">
  <properties>
    <titles>
      <title> اليوم الأول</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1a">
      <lines>اليوم الأول تمجيد أول مرة الواحد يشكرعلى خير العهد الجديد</lines>
    </verse>
    <verse name="v1b">
      <lines>واليوم الأول تمجيد<br/>إبن الله حمل الله في وسطنا الفصح المجيد</lines>
    </verse>
    <verse name="v1c">
      <lines>واليوم الأول تمجيد<br/>أشرق لينا شمس البر وحبه شفانا ونوره يزيد<br/>واليوم الأول تمجيد</lines>
    </verse>
    <verse name="v1d">
      <lines>اليوم الثاني أفراح بالتسبيح وبعظمة مجده هانغني لحد الصباح</lines>
    </verse>
    <verse name="v1e">
      <lines>واليوم الثاني أفراح<br/>به وبنوره شفنا النور وآدي سلطان الظلمة إنزاح</lines>
    </verse>
    <verse name="v1f">
      <lines>واليوم الثاني أفراح<br/>بالنعمة خلصنا بدمه وبالإيمان القلب إرتاح<br/>واليوم الثاني أفراح</lines>
    </verse>
    <verse name="v1g">
      <lines>اليوم الثالث أعياد جانا مخلص خلص شعبه إسمه يسوع سيد الأسياد</lines>
    </verse>
    <verse name="v1h">
      <lines>واليوم الثالث أعياد<br/>جمعنا بصلبه وبحبه حوالين عرشه كعباد</lines>
    </verse>
    <verse name="v1i">
      <lines>واليوم الثالث أعياد<br/>جسده ودمه بذل وعطانا قيامة ونصرة وسكة وزاد<br/>واليوم الثالث أعياد</lines>
    </verse>
    <verse name="v1j">
      <lines>اليوم الرابع أنوار داعي الكل بحب ونعمة وبينقل من النار للدار</lines>
    </verse>
    <verse name="v1k">
      <lines>واليوم الرابع أنوار<br/>داس بالموت إبليس ودخل بيت القوي وهزم وأنار</lines>
    </verse>
    <verse name="v1l">
      <lines>واليوم الرابع أنوار<br/>دمه الغالي سر الغلبة وسر الفرح وياما أسرار<br/>واليوم الرابع أنوار</lines>
    </verse>
    <verse name="v1m">
      <lines>اليوم الخامس تهليل هللويا لأن الرحمة قوية ومن جيل إلى جيل</lines>
    </verse>
    <verse name="v1n">
      <lines>واليوم الخامس تهليل<br/>هالعذراء تحبل وتلد إبنا وتسميه عمانوئيل<br/>واليوم الخامس تهليل</lines>
    </verse>
    <verse name="v1o">
      <lines>هبة الله للعالم كله وإللي قبل بدأ الترتيل<br/>واليوم الخامس تهليل</lines>
    </verse>
    <verse name="v1p">
      <lines>اليوم السادس هتاف وجه الله ساير قدامنا وماشي معانا وليه هانخاف</lines>
    </verse>
    <verse name="v1q">
      <lines>واليوم السادس هتاف<br/>وحده العارف كل مافينا وحاسس بينا راعي الخراف</lines>
    </verse>
    <verse name="v1r">
      <lines>واليوم السادس هتاف<br/>وجه النور الموهوب لينا والصورة لكل من شاف<br/>واليوم السادس هتاف</lines>
    </verse>
    <verse name="v1s">
      <lines>اليوم السابع في علاه زينة السما فرح الأبدية قدوس قدوس الله</lines>
    </verse>
    <verse name="v1t">
      <lines>واليوم السابع في علاه<br/>زيدوا هتاف الملك الرب الحي الأبدي وقولوا الله</lines>
    </verse>
    <verse name="v1u">
      <lines>واليوم السابع في علاه<br/>زمن الحب أتانا وجابنا الحضرة الأبدية وياه<br/>واليوم السابع في علاه</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
