<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T08:35:36">
  <properties>
    <titles>
      <title> الخروف نونو</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1a">
      <lines>الراوي: كان فيه زمان خروف كمشان في فروة صوف</lines>
    </verse>
    <verse name="v1b">
      <lines>صوغنن وتلاقيه بيشب عشان يشوف</lines>
    </verse>
    <verse name="v1c">
      <lines>كان زمان خروف بين إخواته الكتير على تل أو غدير</lines>
    </verse>
    <verse name="v1d">
      <lines>عامل إنه الكبير ويزاحم في الصفوف وكان زمان خروف</lines>
    </verse>
    <verse name="v1e">
      <lines>وإخواته من عينهم سامعين لصوت راعيهم بحبه كان حاميهم</lines>
    </verse>
    <verse name="v1f">
      <lines>من شر أي خوف بس اللي كان خروف كمشان في فروة صوف</lines>
    </verse>
    <verse name="v1g">
      <lines>صوغنن وتلاقيه بيشب عشان يشوف بيمأمأ بالحروف</lines>
    </verse>
    <verse name="v1h">
      <lines>نزنز: مأمأمأ الفجر جاي يشقشق والعصفورة تزقزق</lines>
    </verse>
    <verse name="v1i">
      <lines>وأنا وحدي يا ناس بمأمأ وأتغطى بفروة صوف إكمني أنا الخروف</lines>
    </verse>
    <verse name="v1j">
      <lines>الصبح وكل يوم بقوم من أحلى نوم يوم شمس ويوم غيوم وأنا كل</lines>
    </verse>
    <verse name="v1k">
      <lines>يوم خروف العيشة دي ملتها عيوني أنا رايح أشوف لي طريق تاني</lines>
    </verse>
    <verse name="v1l">
      <lines>ده طريق ومحاوطاه الأشواك لكن أشواكه دي عجباني</lines>
    </verse>
    <verse name="v1m">
      <lines>عصفور 1: شايف يا كوكو شايف نونو ده ماشي</lines>
    </verse>
    <verse name="v1n">
      <lines>لوحده من غير راعي كل يوم بنشوفه ويا الراعي</lines>
    </verse>
    <verse name="v1o">
      <lines>عصفور 2: ياه شايف الشوكة بصاله إزاي ابعد بقى يا أخي أف</lines>
    </verse>
    <verse name="v1p">
      <lines>الشوكة: يا خروف يا خرفرف يا مخرف مالك بتفكر وتخرف دا أنا شوكة شوكوك وبشوك لكن برضه هانتعرف جه في يوم</lines>
    </verse>
    <verse name="v1q">
      <lines>حسيت إني لوحدي شوكة في وسط ورود في جنينة خايفة ودبلانة</lines>
    </verse>
    <verse name="v1r">
      <lines>ومش عندي شكل منور أو لون زينة كل الورد ده كان لونه وردي</lines>
    </verse>
    <verse name="v1s">
      <lines>وأنا لوني مالوش لون وحزينة قلت أنا لازم أكبر وأكبر وأتقل كل الورد وأدمر</lines>
    </verse>
    <verse name="v1t">
      <lines>نونو: هو الورد ده كن ماله بيكي</lines>
    </verse>
    <verse name="v1u">
      <lines>الشوكة: كان فرحان جدا ومزهر وأنا قاعدة بشوك مع شوكي</lines>
    </verse>
    <verse name="v1v">
      <lines>وده بعبيره فضل بتعطر رحت كبرت وحاوطته وأما أصحابه قربوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1w">
      <lines>يزوروه مدوا إيديه يقطوفوا ريحته رحت أنا شاكاهم فرموه</lines>
    </verse>
    <verse name="v1x">
      <lines>وأهو من يومها بقيت وحديا ولا حدش بيفكر فيا</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
