<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T08:35:56">
  <properties>
    <titles>
      <title> المؤمن المسيحي</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1a">
      <lines>هللويا نسجد لاسم المسيح يسوع هللويا<br/>المؤمن المسيحي هو اللابس ال هللويا<br/>ثابت فرح المسيح فيه ومكمله بال هللويا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1b">
      <lines>بشوش الوجه ممتليء نعمة ورجاء وهللويا<br/>ممتلي بفرح لا ينطق به ومجيد هللويا<br/>جمل الحانه وصلواته وتسبيحه بال هللويا<br/>بأبانا الذي نبتدي ونختمها بال هللويا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1c">
      <lines>دعوة سماوية مقدسة مختومة بال هللويا<br/>وارث واخد عربون الروح ختم الملكوت هللويا<br/>هذا هو اليوم الذي صنعه الرب هللويا<br/>هو الملكوت إيه غير بر وسلام وفرح هللويا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1d">
      <lines>ومعيد عيد مالهوش نهاية لأنه بدا ب هللويا<br/>لأنه قام مع المسيح وجلس في سماء ال هللويا<br/>زينة مقدسة وكل شيء معد هللويا<br/>إمتى العبد الأمين يسمع<br/>أدخل للمجد” هللويا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1e">
      <lines>حزن المؤمن بحسب مشيئة الله ينشيء هللويا<br/>دمع التوبة يصنع سحابة تمطر بال هللويا<br/>طوباهم الأطهار السالكين بالروح هللويا<br/>طوباه الصايم بالأفراح والتسبيحات هللويا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1f">
      <lines>يعبد بالفرح ويدخل حضرة الله بال هللويا<br/>فرحان بالرب كل حين ويزيده بال هللويا<br/>كل أيام الحزين شقية ومافيهاش هللويا<br/>أما طيب القلب وليمة دائمة ب هللويا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1g">
      <lines>لا يخشى الموت لأنه باب عبوره لل هللويا<br/>له في الكلمة النور واليقين ويعيشها في ال هللويا<br/>منزوع الخوف م الموت علشان الرب قام هللويا<br/>حر وعابد بالروح ساجد جوه الأقداس هللويا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1h">
      <lines>نبع الدموع الداخلي بيفيض جواه ب هللويا<br/>يعرف ضحك النفس الروحاني ويهتف بال هللويا<br/>سأراكم أيضا فتفرح قلوبكم هللويا<br/>ولا ينزع أحد فرحكم منكم هللويا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1i">
      <lines>عارف بالهتافات علشان كده مطوب هللويا<br/>بنور وجه الإله ماشي اليوم كله بال هللويا<br/>فرح الملامح لأن القلب شبعان هللويا<br/>متجدد القوة علشان قلبه فرحان هللويا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1j">
      <lines>صعوبات الغربة معديها في بريته بال هللويا<br/>رغم الألم والأتعاب قادر يشكر بال هللويا<br/>قلب المؤمن هادي في سلام ومهيأ لل هللويا<br/>أمواج الفرح بتغمر القلب الساكن هللويا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1k">
      <lines>رامي همومه بصلاة ودعاء والشكر بال هللويا<br/>لتعلم طلباته وسلام الله حافظه ال هللويا<br/>شبعان بالمن السماوي شبع الصباؤوت هللويا<br/>متمتع بوليمة العريس وغنى الملكوت هللويا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1l">
      <lines>تايب لابس المسيح والروح ومعيد بال هللويا<br/>شبعان بذبيحة ومايدة وخير الله الآب هللويا<br/>سبحوا إلوهيم فى جميع أقداسه هللويا<br/>سبحوه فى فلك قواته هللويا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1m">
      <lines>سبحوا إلوهيم على قواته هللويا<br/>سبحوه حسب كثرة عظمته هللويا<br/>سبحوا إلوهيم بصوت الأبواق هللويا<br/>سبحوه برباب وعود هللويا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1n">
      <lines>سبحوا إلوهيم بدف ورقص هللويا<br/>سبحوه بأوتار ومزمار هللويا<br/>سبحوا إلوهيم بصنوج التصويت هللويا<br/>سبحوه بصنوج الهتاف هللويا<br/>كل نسمة فلتسبح الرب يسوع هللويا</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
