<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T08:40:21">
  <properties>
    <titles>
      <title> انت اعظم اب</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <verseOrder>v1 c1 v2 c1 v3 c1 v4 c1</verseOrder>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines break="optional">كُلّ السِنِينْ مَا تفُوتْ يَا رَبّ<br/>وكُلّ عُمْرِي مَا يِجْرِي بِيَّ<br/>بَاكْتِشِفْ يُومْ بَعْد يُومْ</lines>
      <lines break="optional">أَنَا قَدّ إِيه مَلْيَانْ خَطِيَّه<br/>وكُلّ مَا يمُرّ الزَّمَانْ<br/>بتبَانْ عُيُوبِي الْمِتْدَارِيَّه</lines>
      <lines break="optional">وَاحْسِبْهَا أَلْقَى إِنّ حُبَّكْ<br/>رَغْم نَقْصِي كتِيرْ عَلَيَّ<br/>وِانْ وِقِفْتْ قُصَادْ مِرَايْتِي</lines>
      <lines>بَابْقَى خَجْلانْ مِنْ حَقِيقْتِي<br/>بَسّ بَالْقَى الْحُبّ دَايْمًا<br/>بِينَادِينِي فِي كِلْمِتَكْ</lines>
    </verse>
    <verse name="c1">
      <lines break="optional"> إِنْتَ أَعْظَمْ أَبّ شُفْتُه<br/>أنت أروع حب عشته<br/>الزمان بتزيد قساوته<br/>وأنت أطيب قلب حب</lines>
      <lines>لما بأسأل ليه حاببني<br/>ألقى صوتك بيجاوبني<br/>مهما يحصل أنت إبني<br/>أنا ليك مش أي أب</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines break="optional"> بِتْنَادِينِي وبِتْعَاتِبْنِي<br/>مَهْمَا سِبْتَكْ مِشْ سَايِبْنِي<br/>كُلّ هَدَفَكْ إِنِّي اعِيشْ<br/>الْعُمْر كُلّه في نِعْمِتِكْ</lines>
      <lines break="optional">لِسَّه الزَّمَانْ فَاكِرْ ويِشْهَدْ<br/>إِنِّي يَامَا كَسَرْت قَلْبَكْ<br/>لِسَّه فَاكِرْ لَمَّا فَضَّلْت</lines>
      <lines break="optional">الْبعَادْ وهَجَرْتْ دَرْبَكْ<br/>يُوم مَا غَمَّى الْوَهْم عِينِي<br/>وسِبْت بِيتِي وبِعْت حُبَّكْ</lines>
      <lines break="optional">يُومهَا كَانِتْ نَظْرِةْ عِينِيكْ<br/>رَغْم اللي كَانْ بِتْقُولْ بَاحِبَّكْ<br/>وَامَّا جِيتْ ارْجَعْ إِلِيكْ</lines>
      <lines>بَصِّيتْ لقِيتْ صُورْتِي فِي عِينِيكْ<br/>وَانَا بِعِيدْ انْتَ رَأيتْنِي<br/>وِبْحَنَانْ قَبِّلْتِنِي</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines break="optional"> مَا حَاسِبْتِنِيشْ عَنْ جَرْحِي لِيكْ<br/>لَمْلِمْتْ أَوْجَاعِي بإيدِيكْ<br/>ولقِيتْ إِيدِيكْ مَمْدُودَه لِيَّ<br/>وجُوَّا حِضْنَكْ خَدْتِنِي</lines>
      <lines break="optional">أَنَا مَا افْتِكِرش لنَفْسِي حَاجَه<br/>وَاحْدَه حِلْوَه بطُولْ مَاضِيَّ<br/>وانَا ابْقَى إِيه غِير قَلْب قَاسِي</lines>
      <lines break="optional">وشَخْص مَوْلُود بِالْخَطِيَّه<br/>أنَا اللي بَاعْرَفْ بَسّ اخُونْ<br/>وَانْسَى الْوُعُودْ وَاجْرَحْ فَادِيَّ</lines>
      <lines break="optional">أَنَا كُنْت طُولْ عُمْرِي بَاسِيبَكْ<br/>وانْتَ بِتْدَوَّرْ عَلَيَّ<br/>مِشْ بَاجِي لَكْ غِير فِي جَرْحِي</lines>
      <lines>عُمْرِي مَا افتِكرَكْ فِي فَرْحِي<br/>قَلْبِي دَايْمًا نَاسِي إنَّكْ<br/>إنْتَ مَصْدَرْ فَرْحِتِي</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines> بَسّ رَغْمْ قَسَاوْتِي دِيَّه<br/>بَالْقَى إيدَكْ مِش إيدَيَّ<br/>لَمَّا عِينِي في مَرَّه تِبْكِي<br/>هِيَّ تِمْسَح دَمْعِتِي</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
