<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T08:34:27">
  <properties>
    <titles>
      <title> أبارك إسم يسوع</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1a">
      <lines>أأبارك اسم يسوع اسم العظائم اسم الأسماء<br/>يسوع<br/>ألف البدايات إلى الآباد<br/>ببالأفراح لاسم يسوع بكل قوة إلى الآباد</lines>
    </verse>
    <verse name="v1b">
      <lines>يسوع<br/>بارفع تمجيدي إلى الآباد<br/>ججند السماء لاسم يسوع يباركون ويسبحون<br/>يسوع<br/>جالس في العرش إلى الآباد</lines>
    </verse>
    <verse name="v1c">
      <lines>ددهن مهراق اسم يسوع طيب الأطياب لمجد الآب<br/>يسوع<br/>دهش الأقداس إلى الآباد<br/>ههللويا لاسم يسوع أوفي نذوري يوما فيوما</lines>
    </verse>
    <verse name="v1d">
      <lines>يسوع هو التهليل إلى الآباد<br/>ووحد قلبي لاسم يسوع لخوفه ولهيبته<br/>يسوع وطن الأتقياء إلى الآباد</lines>
    </verse>
    <verse name="v1e">
      <lines>ززيدوه علوا اسم يسوع فللعلي يحلو الترنم<br/>يسوع<br/>زينة الأعالي إلى الآباد<br/>ححدثوا دوما باسم يسوع حمدوه بين الشعوب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1f">
      <lines>يسوع<br/>حقه دوما إلى الآباد<br/>ططوبى لعارفي اسم يسوع يتكلون دوما عليه<br/>يسوع<br/>ضماننا إلى الآباد</lines>
    </verse>
    <verse name="v1g">
      <lines>ييهوه خلاصي اسم يسوع كل ما في يبارك<br/>يسوع<br/>يهوه ترنيمتي إلى الآباد<br/>ككرامة لاسم يسوع في عرش الله وسط الكنيسة</lines>
    </verse>
    <verse name="v1h">
      <lines>يسوع<br/>كلي المجد إلى الآباد<br/>للا مثل له اسم يسوع في الجبروت بين الأسماء<br/>يسوع<br/>ليتبارك إلى الآباد</lines>
    </verse>
    <verse name="v1i">
      <lines>مما أمجد اسم يسوع في كل الأرض وفي السماء<br/>يسوع<br/>مجد الأمجاد إلى الآباد<br/>ننار هو اسم يسوع على الشيطان وعلى الأعداء</lines>
    </verse>
    <verse name="v1j">
      <lines>يسوع<br/>نور ونار إلى الاباد<br/>سسيعرف اسم يسوع قدام الشمس في كل الأرض</lines>
    </verse>
    <verse name="v1k">
      <lines>يسوع<br/>سبح التسبيح إلى الآباد<br/>ععجيب هو اسم يسوع وعظيم جدا في القدرة<br/>يسوع<br/>علم الأعلام إلى الآباد<br/>ففوق الأسماء اسم يسوع فوق الجميع فوق السماء</lines>
    </verse>
    <verse name="v1l">
      <lines>يسوع<br/>فهو العلي إلى الآباد<br/>صصخرتي هو اسم يسوع برج حصين وهو سلاحي<br/>يسوع<br/>صخرة خلاصي إلى الآباد</lines>
    </verse>
    <verse name="v1m">
      <lines>ققلبي ولحمي لاسم يسوع هما يهتفان ويسبحان<br/>يسوع<br/>قدوس الله إلى الآباد<br/>رربوات ربوات لاسم يسوع وألوف ألوف يمجدون</lines>
    </verse>
    <verse name="v1n">
      <lines>يسوع<br/>رب الأرباب إلى الآباد<br/>ششفتاي تسبح اسم يسوع شكرا أقدم شهادتي<br/>يسوع<br/>شهد الشفاه إلى الاباد</lines>
    </verse>
    <verse name="v1o">
      <lines>تتاج البهاء اسم يسوع تجثو له كل الخلائق<br/>يسوع<br/>تقديسنا إلى الآباد</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
