<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T09:12:58">
  <properties>
    <titles>
      <title> أبطال الإيمان</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1a">
      <lines>ربنا إختار الضعفاء غزا بيهم كل المعمورة<br/>ويسوع قال طوبى لبسطاء ودعاء وقلوبهم مكسورة</lines>
    </verse>
    <verse name="v1b">
      <lines>ومكانش التلاميذ عظماء ولا نبلاء وجمال الصورة<br/>مكتبش الأناجيل علماء والناس كت بيهم مبهورة</lines>
    </verse>
    <verse name="v1c">
      <lines>مبيدعيش الشخص الجاهز بيجهز المدعوين<br/>بإستخدامه لواحد عادى بيبن المجد لمين</lines>
    </verse>
    <verse name="v1d">
      <lines>وأبطال الإيمان فى الكتاب مكنوش شرفاء ولا كاملين<br/>مشيئته يستخدم المزدرى واللى كأنهم مش موجودين</lines>
    </verse>
    <verse name="v1e">
      <lines>يعقوب كان كداب ومخادع ويونان متمرد مش خاضع<br/>سامرية عايشة حياة فانية و راعوث أرملة ورحاب زانية</lines>
    </verse>
    <verse name="v1f">
      <lines>متى عشار وشاهد باطل وداود كان يوم زانى وقاتل<br/>ليئة كانت زوجة مكروهة وثامار غدر بيها أخوها</lines>
    </verse>
    <verse name="v1g">
      <lines>زكريا عجوز إبرام أكبر تيموثاوس شاب أرميا أصغر<br/>فينيقية بنتها مسكونة والمجدلية مجنونة</lines>
    </verse>
    <verse name="v1h">
      <lines>و إذا كان ربنا بيستخدم اللى زينا يبقى ممكن يستخدم أى شخص<br/>مارس حضورة وإسمع ليه ثق فى كلامه بدون فحص</lines>
    </verse>
    <verse name="v1i">
      <lines>هو كمان عايزك تستمتع وإنت بتستخدم مواهبك<br/>إوعى تقلد ولا تنافس دورك فريد والعالم محتاجلك</lines>
    </verse>
    <verse name="v1j">
      <lines>خليك مبدع مهما كانت كلمات الناس محبطة ليك<br/>خليك أصلى حتى إن ظهرت الفكرة غريبة حتى عليك</lines>
    </verse>
    <verse name="v1k">
      <lines>يمكن تلقى مديح الناس أو تتقلب الدنيا عليك<br/>إللى يهم إنك تستخدم الوزنة اللى عطاها باريك</lines>
    </verse>
    <verse name="v1l">
      <lines>كل اللى عليك إنك تقعد تسمع روحه بيهمس ليك<br/>وتسيبه يحقق بيك خططه يظهر صورته وقوته فيك</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
