<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T08:35:07">
  <properties>
    <titles>
      <title> أسبحك لأنك خلقتني</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1a">
      <lines>أسبحك لأنك خلقتني إنسانا كمحب للبشر<br/>ولم تكن أنت محتاجا لعبوديتي بل أنا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1b">
      <lines>المحتاج لربوبيتك فقد خلقتني لذاتك<br/>من أجل تعطفاتك الجزيلة كونتني إذ لم أكن و نسجتني</lines>
    </verse>
    <verse name="v1c">
      <lines>أقمت لي السماء سقفا و ثبت لي الأرض لأمشي عليها<br/>من أجلي ألجمت البحر و أظهرت لي طبيعة الكائنات</lines>
    </verse>
    <verse name="v1d">
      <lines>في خضوعي لك أخضعت لي الأشياء و في إحتياجي لك لم تدعني في إحتياج<br/>فقد جبلتني و كتبت في صورة سلطانك و وضعت في هبة النطق لأنطق بعظمتك</lines>
    </verse>
    <verse name="v1e">
      <lines>وفتحت لي فردوس لأتنعم فيه و أعطيت لي علم معرفتك<br/>و أظهرت لي شجرة الحياة وعرفتني شوكة الموت غرس واحد نهيتني عنه فأكلت بإرادتي</lines>
    </verse>
    <verse name="v1f">
      <lines>و برأيي تركت عني ناموسك و خالفتك و تكاسلت عن وصاياك<br/>أنا أختطفت لي قضية الموت و خرجت من وطن الأحياء</lines>
    </verse>
    <verse name="v1g">
      <lines>و نفيت عنك و جلست في الظلمة و ظلال الموت<br/>أنت يا سيدي حولت لي العقاب خلاصا و استردادا و اقتراب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1h">
      <lines>كراع صالح سعيت في طلب الذي ضل و تاه و كآب حقيقي تعبت معي أنا الذي سقط<br/>و ربطتني بكل أدوية الحياة و لي أنا المريض أرسلت الأنبياء</lines>
    </verse>
    <verse name="v1i">
      <lines>و أعطيتني الناموس عونا أنت الذي خدمت لي الخلاص<br/>كنور حقيقي أشرقت لنا للضالين وغير العارفين</lines>
    </verse>
    <verse name="v1j">
      <lines>أنت الكائن في كل زمان أتيت إلينا في ملء الزمان<br/>أتيت إلى الأرض إلى بطن العذراء أيها غير المحوى</lines>
    </verse>
    <verse name="v1k">
      <lines>إذ أنت الإله لم تضمر خلسة أن تكون مساويا لله<br/>لكنك أخليت نفسك آخذا صورة عبد صائرا في شبه الناس</lines>
    </verse>
    <verse name="v1l">
      <lines>و إذ وجدت في ال هيئة كإنسان باركت طبيعتي فيك<br/>و أكملت ناموسك عني و أقمتني من سقطتي</lines>
    </verse>
    <verse name="v1m">
      <lines>أعطيت إطلاقا لمن قبض عليهم في الجحيم وأمسكت بيد أدم<br/>أزلت لعنة الناموس أبطلت الخطية في الجسد أريتني قوة سلطانك و للعميان وهبت النظر</lines>
    </verse>
    <verse name="v1n">
      <lines>أقمت الموتى من القبور أقمت الطبيعة بالكلمة<br/>أظهرت لي تدبير تعطفك من نحو الإنسان و أسلمت ذاتك عنا للموت الذي ملك علينا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1o">
      <lines>احتملت ظلم الأشرار بذلت ظهرك للسياط<br/>و خداك أهملتهما لل لطم لأجلي يا سيدي لم ترد وجهك الكريم عن خزي البصاق و هو لي</lines>
    </verse>
    <verse name="v1p">
      <lines>أتيت إلى الذبح مثل حمل حتى إلى الصليب أظهرت عظم حبك لي<br/>قتلت خطيتي بقبرك و قمت و معك أقمتني و صعدت و أصعدت باكورتي إلى السماء</lines>
    </verse>
    <verse name="v1q">
      <lines>أظهرت لي إعلان مجيئك ثانية هذا الذي تأتي فيه<br/>لتدين المسكونة الأحياء منهم و الأموات و لتعطي كل واحد كأعماله بعدلك<br/>كرحمتك يارب و ليس خطايانا</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
