<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T08:40:06">
  <properties>
    <titles>
      <title> أشواق للبركة</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <verseOrder>v1 c1 v2 c1 v3 c1 v4 c1</verseOrder>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines break="optional">أَشْوَاقْ للبركه جُوَّانَا تشْبِعْنَا رِضَى وتفِيضْ فِينَا<br/>تغْمُرنَا البَرَكَه وتمْلانَا أَنْهَارهَا تفِيضْ مِن حَوَالينَا</lines>
      <lines>وبرُوحَكْ تُثْمِر فِي حَيَاتنَا وتبَيِّنْ ثَمَر الرُّوحْ فِينَا<br/>وبنعْطَشْ لِحَيَاة البَرَكَه مية ضِعْف وأَكْتَر تدِّينَا</lines>
    </verse>
    <verse name="c1">
      <lines> أأمر بالبركه ف أيامنا ارجع بمراحمك واحيينا<br/>إشراقة وجهك نستنى ونتوب وتعالج أراضينا</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines break="optional"> عَايزينَكْ تيجِي بسُلْطَانكْ تأمُرْ لِحَيَاتنَا بحُرِّيَّه<br/>نثبتْ فِي الحَقّ يحَرّرْنَا مِن كُلّ خَطِيّه وعُبُودِيّه</lines>
      <lines>مِن كدبْ وبَاطِل نَقِّينَا وبرُوحْ الحَقّ تنَوّرنَا<br/>ارْسِلْ كَلِمَاتكْ واِشفينَا اِظْهَرْ فِي سلُوكنَا وغَيّرْنَا</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines break="optional"> عايزينك تمْلُكْ فِي حَيَاتنَا وبقوّة رُوحكْ عيش فِينَا<br/>تسْكُنْ فِي القَلْب وتمْلانَا مِن غير وَلا رُكْن يكُون لينَا</lines>
      <lines>امْلُكْ فِي القَلْب وعَلِّمْنَا ندّي لَك رَاحتَك فِي كِيَاننَا<br/>نَوّرْ أَذْهَاننَا وفَهِّمْنَا واتعَاملْ مَع بُطء إِيمَاننَا</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines break="optional"> نكْرِز بِكَلامك بِجَسَارَه نزْرَع والمجد يكُون لاسْمك<br/>وبقوّة رُوحك بِحَرَارَه نحْصُد ونفُوس تعْرف شَخْصَك</lines>
      <lines>قَوّينَا فَنعمل أَعْمَالَك تدينَا كَمَان أَعْظَم مِنْهَا<br/>وحَيَاتنَا توَافِق أَفْكَارَك وإِيمَاننَا يزِيد ونتَمِّمهَا</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
