<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T08:40:22">
  <properties>
    <titles>
      <title> أنت ربي السامري</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines break="optional">أنت ربي السامريُّ ذو الصلاح<br/>بعد أن ضمدت روحي من جراحي<br/>زيتُ نِعماكَ وخمرٌ من دماكَ</lines>
      <lines>غاسلاً عني خطايايَ هُناكَ<br/>مالئًا إيايَ روحا من عُلاكَ<br/>كي ما أسعدَ معَكْ سيدي ما أروعك</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines break="optional"> وعلوتَ بي ربي لأعلى القمةِ<br/>ورفعتني ربي لعرشِ النعمةِ<br/>صرت ربي لي عظيمًا للخلاصِ</lines>
      <lines>مانحًا إيايَ عفوًا من قَصاصِ<br/>صرتُ فيك ابنًا وريثا باختصاصِ<br/>كي ما أسعدَ معك سيدي ما أروعك</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines break="optional"> أنت لي فاديَّ بل أنت نصيبي<br/>أنت لي راعيَّ بل أنت طبيبي<br/>فإذا اختل اتزاني في رُكوبي</lines>
      <lines>أو إذا اعتلَّ كِياني من عُيوبي<br/>تستعيدُ النفسَ للحِضنِ الحبيبِ<br/>كي ما أسعدَ معك سيدي ما أروعك</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines break="optional"> إذ تواليني الحديثَ في الطريقِ<br/>مثلما يحكي الصديق للصديقِ<br/>إذ معي تسيرُ أنت لي رفيقي</lines>
      <lines>كلَّ دربِ العمرِ في رحبٍ وضيقِ<br/>يا مسيحي صرت حقي وطريقي<br/>كي ما أسعدَ معك سيدي ماأروعك</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines break="optional"> بل وفي اهتمامٍ توصي بي رحيمًا<br/>بل وتعطي الأجرَ عني يا كريمًا<br/>واعدًا ستأتي ربي عن قريبِ</lines>
      <lines>آخذًا إيايَ للبيت العجيبِ<br/>حيثما نبقى هناك يا حبيبي<br/>كي ما أسعدَ معك سيدي ما أروعك</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines break="optional"> لستُ أدري أيها الربُّ يسوعي<br/>ما أقول بعد ذا الحبِّ البديعِ<br/>حبُّك الشافي جروحي ودموعي</lines>
      <lines>حبُّك الفياضُ يملا لي ضُلوعي<br/>حبُّك الممتدُّ للدهرِ الوسيعِ<br/>يحلو لي العيشُ معك سيدي ماأروعك</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
