<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T08:40:23">
  <properties>
    <titles>
      <title> أنت هو الألف والياء</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <verseOrder>c1 v1 c1 v2 c1 v3 c1 v4 c1 v5 c1 v6 c1 v7 c1 v8 c1 v9 c1 v10 c1 v11 c1 v12 c1 v13 c1 v14 c1 v15 c1 v16 c1 v17 c1 v18 c1 v19 c1 v20 c1 v21 c1 v22 c1 v23 c1 v24 c1 v25 c1 v26 c1 v27 c1</verseOrder>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines>أنت هو الألف و الياء أنت البداية و النهاية أنت الكائن و الذي كان سبحوه و زيدوه علوا<br/>أنت مؤسس الأرض و السموات هي عمل يديك هي تبيد و أنت تبقى سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>أنت هو خبز الحياة من يقبل إليك لا يجوع ومن يؤمن بك لا يعطش أبدا سبحوه و زيدوه علوا<br/>أنت هو نور العالم أنت هو الراعي الصالح الذي بذل نفسه عن الخراف سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>أنت هو القيامة أنت الحياة الأبدية أنت هو الطريق و الحق سبحوه و زيدوه علوا<br/>أنت هو الكرمة الحقيقية و الآب هو الكرام و الذي يثبت فيك يقول سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>أنت هو أنت هو الأول و أنت الآخر و يدك أسست الأرض و السموات سبحوه و زيدوه علوا<br/>أنت هو الكائن على الكل إلها مباركا للأبد الإله الحكيم الوحيد سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>مخلصنا لك المجد و العظمة و القدرة والسلطان إلى كل الدهور سبحوه و زيدوه علوا<br/>إرفعن أيتها الأرتاج روؤسكن و إرتفعن أيتها الأبواب الدهريات سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>فيدخل ملك المجد من هو هذا ملك المجد الرب القدير الجبار سبحوه و زيدوه علوا<br/>الرب الجبار في القتال رب الجنود هو ملك المجد مبارك الآتي بإسم الرب سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>أنت الذي تسبحك الملائكة و تسجد لك رؤساء الملائكة على الدوام سبحوه و زيدوه علوا<br/>أنت الذي تباركك الرؤساء و تصرخ نحوك الأرباب أمام عرشك سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v8">
      <lines>أنت الذي تنطق السلاطين بمجدك أنت الذي ترسل لك الكراسي الكرامة سبحوه و زيدوه علوا<br/>ألوف ألوف وقوف قدامك ربوات ربوات يقدمون لك الخدمة إلى الأبد سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v9">
      <lines>أنت الذي يباركك غير المرئيين و أنت هو الذي يسجد لك الظاهرون سبحوه و زيدوه علوا<br/>آتي إلى مذبحك يا الله بهجة فرحي و أحمدك بالعود يا إلهي سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v10">
      <lines>أنت هو الإبن الوحيد الذي هو في حضن الآب أنت خبرتنا عنه سبحوه و زيدوه علوا<br/>أظهرت مرة عند إنقضاء الدهور لتبطل الخطية بذبيحة نفسك على الصليب سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v11">
      <lines>أنبياء و ملوك كثيرين أرادوا أن ينظروا و يسمعوا ما نحن ننظره و نسمعه سبحوه و زيدوه علوا<br/>آمنا بك فلنا حياة بإسمك يا ربنا يسوع المسيح يا بن الله سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v12">
      <lines>أبطلت الخطية بذبيحة نفسك و أبطلت بجسدك ناموس الوصايا سبحوه و زيدوه علوا<br/>أخذت أسقامنا و حملت أمراضنا آخذا الذي لنا معطينا الذي لك سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v13">
      <lines>أحببت الكنيسة و أسلمت نفسك لأجلها لكي تحضرها لعرسك سبحوه و زيدوه علوا<br/>أطلقت بني الموت أطلقت الأسرى أحرار أرسلت المنسحقين أبرار سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v14">
      <lines>أنقذتنا من عبوديتنا أنقذتنا من موتنا أنقذتنا حسب رحمتك سبحوه و زيدوه علوا<br/>أنت الذي أسلمت من أجل خطايانا و أقمت لأجل تبريرنا سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v15">
      <lines>إرتفعت بيمين الله وأخذت موعد الروح القدس من الآب و سكبت لنا سبحوه و زيدوه علوا<br/>أخبر بذراعك الجيل المقبل و بقوتك كل آت لمحبتك سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v16">
      <lines>أوصيتنا أن نكرز للشعب و نشهد بأنك أنت الديان للأحياء و الأموات سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v17">
      <lines>أحمدك في الأمم و أرنم لإسمك القدوس و أمجدك إلى الأباد سبحوه و زيدوه علوا<br/>أي إله عظيم مثلك إله بار و مخلص إله رؤوف و رحيم سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v18">
      <lines>بطئ الغضب و كثير الرحمة نادم على الشر كثير الإحسان و الوفاء سبحوه و زيدوه علوا<br/>أنت غافر الإثم و المعصية و الخطايا و صافح عن الذنب سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v19">
      <lines>إله حنان و عظيم إله مخوف و عليم و بك توزن كل الأعمال سبحوه و زيدوه علوا<br/>إله قاض في الأرض إله مهوب في مجلس قديسيه و مخوف عند الذين حولك سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v20">
      <lines>إله واحد إله مبارك إلى الأبد إله قدير إله حق سبحوه و زيدوه علوا<br/>إله حي إلهنا الإله الأمين إلى الأبد إلهنا الإله الحكيم وحدك سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v21">
      <lines>إلهنا الصانع العجائب إلهنا القادر على كل شئ لك الكرامة و المجد سبحوه و زيدوه علوا<br/>إلهنا الجالس فوق الكاروبيم أنت هو الإله وحدك لكل ممالك الأرض سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v22">
      <lines>إلهنا العلي إسمك إله الآلهة إله الجنود إله السماء سبحوه و زيدوه علوا<br/>إله السموات إله أمانة إله أحياء إله المحبة و السلام سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v23">
      <lines>إله خلاصي إله الرجاء إله الدهر إله العزاء إله رحمتي للأباد سبحوه و زيدوه علوا<br/>إله السلام إله العدل إله الصبر و التعزية إله كل ذي جسد سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v24">
      <lines>إله المجد إله بري إله كل الأرض إله حياتي إله الحق إلى الأبد سبحوه و زيدوه علوا<br/>أنت هو و سوف يبصرونك جالسا عن يمين القوة و آتيا في السحاب سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v25">
      <lines>أنت هو و سوف يبصرونك جالسا عن يمين القوة و آتيا في السحاب سبحوه و زيدوه علوا<br/>أنت البهي بملابسك المتعظم بكثرة قوتك المتكلم بالبر للخلاص سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v26">
      <lines>أنت الرب ملكنا و فادينا أنت الأول و أنت الآخر ولا إله غيرك سبحوه و زيدوه علوا<br/>أنت الآتي بالبر الأبدي يا شمس البر أشرق لنا و الشفاء في أجنحتك سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
    <verse name="v27">
      <lines>أنت هو ملك البر بمعرفتك تبرر كثيرين لأنك أنت القدوس البار سبحوه و زيدوه علوا<br/>أرفعك يا إلهي الملك و أبارك إسمك للدهر و إلى الأبد أسبحك سبحوه و زيدوه علوا</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
