<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T08:34:30">
  <properties>
    <titles>
      <title> إبصالية الصورة</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1a">
      <lines>يا رب يسوع المسيح<br/>يا بهاء مجد اللاهوتية<br/>الابن الوحيد لله ولنا<br/>يا عز وتاج البشرية</lines>
    </verse>
    <verse name="v1b">
      <lines>يا صورة الله غير المرئي<br/>يا جوهر الله المرئي<br/>يا شعاع النور غير المخلوق<br/>يا صاحب الاسم غير المنطوق<br/>نظير اسمك نسبحك</lines>
    </verse>
    <verse name="v1c">
      <lines>الله الظاهر في الجسد<br/>نسجد لجوهرك الأحد<br/>فيك تم حلول ملء اللاهوت<br/>واتحد الله بالناسوت<br/>فرأينا مجدك يا وحيد الآب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1d">
      <lines>يا فرح الآب وعطاك لنا<br/>فسكن المجد في جنسنا<br/>يا فرح الأجيال والدهور<br/>للعارفين أنك هو النور<br/>هللويا هللويا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1e">
      <lines>أنبياء وملوك اشتهوا<br/>أن ينظروا ما ننظره<br/>وعن الحكماء أخفيتها<br/>وللأطفال أعلنتها<br/>بمسرتك أنعمت لنا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1f">
      <lines>نرفع عيوننا إليك وحدك<br/>لا نرى شريكا في مجدك<br/>لا موسى معاك ولا إيليا<br/>شهد الآب عنك هذا هو<br/>واحد أحد هو جوهرك</lines>
    </verse>
    <verse name="v1g">
      <lines>إذا رأيناك رأينا الآب<br/>وأعمالك أعمال الآب<br/>ومن يؤمن بك يؤمن بالآب<br/>ومن يبغضك يبغض الآب<br/>من أحبك أحب الله</lines>
    </verse>
    <verse name="v1h">
      <lines>مجد الجلالة الإلهية<br/>لا توصف بلغاتنا البشرية<br/>حتى في ناسوتك أنت عجيب<br/>وعن اتضاعك من يجيب<br/>أنت حقا قدوس الله</lines>
    </verse>
    <verse name="v1i">
      <lines>ألوف ألوف واقفين بثبات<br/>قدامك وربوات ربوات<br/>واحنا وياهم بالتهليل<br/>ساجدين ويا الطارحين أكاليل<br/>أنت في وسطنا عمانوئيل</lines>
    </verse>
    <verse name="v1j">
      <lines>رؤساء الملايكة تسجد<br/>نحوك والرياسات تتعبد<br/>والأرباب تصرخ قدوس<br/>مع السلاطين لك يا قدوس<br/>قدوس قدوس قدوس الله</lines>
    </verse>
    <verse name="v1k">
      <lines>كل العروش تهدي الإكرام<br/>لك في عرش قديم الأيام<br/>يا من سكنت هنا عرشك<br/>في البشر ونصبت خيمتك<br/>مبارك من مسكنك</lines>
    </verse>
    <verse name="v1l">
      <lines>أنت الأزلي قبل الأكوان<br/>وإلى الدهر أنت الكائن<br/>يا من أبدأتنا في الأرض<br/>لحياة أبدية في المجد<br/>وصرت لنا حياة الله</lines>
    </verse>
    <verse name="v1m">
      <lines>يا حمل الله يا من تحملنا<br/>الرب الراعي يا شبعنا<br/>يا طريق الله إتقدمنا<br/>يا الحكمة الأزلي علمنا<br/>يا ضياء الله نورنا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1n">
      <lines>يا فصحنا وأنت الكاهن<br/>وفي العرش حمل قائم<br/>في صورة الله أنت الكائن<br/>إلى الأبد فأنت الدائم<br/>يا خالق على شبهك آدم</lines>
    </verse>
    <verse name="v1o">
      <lines>في صورة جسد الخطية<br/>إنذلت كل البشرية<br/>أدنت الخطية في جسدك<br/>حررت الصورة تاني لشبهك<br/>م العبودية لحياة الله</lines>
    </verse>
    <verse name="v1p">
      <lines>نعطيك اليوم ما هو لله<br/>صورة الملك وكتابة الله<br/>تترد العملة تاني ليدك<br/>وعليها ختمك وملامحك<br/>لا يعطى لقيصر ماهو لك</lines>
    </verse>
    <verse name="v1q">
      <lines>أعطيتنا عيون ترى شمسك<br/>أعطنا عيون ترى مجدك<br/>إلى أن تظهر ونكون مثلك<br/>لأننا سنرى بعينك<br/>فالله لا يرى إلا بالله</lines>
    </verse>
    <verse name="v1r">
      <lines>الآن نرى في مرآة<br/>في لغز وفي ومضات<br/>وهناك وجها لوجه<br/>لا يرى الجوهر إلا بوجه<br/>أكمل فدى صورتك فنراك</lines>
    </verse>
    <verse name="v1s">
      <lines>ونحن جميعا ناظرين<br/>مجدك نعكس صورتك آمين<br/>بوجوه بلا حجاب ولا قيد<br/>نتغير إلى صورة المجيد<br/>من مجد لمجد المجد يزيد</lines>
    </verse>
    <verse name="v1t">
      <lines>أنت الروح بالروح نسجد لك<br/>وجهك لنا هو معرفتك<br/>ويدك هي قوتك<br/>وقدميك هما حلولك<br/>وكرسيك هو سكنك</lines>
    </verse>
    <verse name="v1u">
      <lines>بحواسنا الجسدية نحد<br/>وتفكيرنا العقلي محدد<br/>إنما بقلوب متنقية<br/>نعاين الحكمة الإلهية<br/>وجهك يا رب أطلب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1v">
      <lines>بالنعمة في إنسانا الباطن<br/>نعاين الظاهر والباطن<br/>النعمة بتعمل وتأهل<br/>في اللي بيتأمل ويكمل<br/>وتكمل في اللي أراد الله</lines>
    </verse>
    <verse name="v1w">
      <lines>من يحتمل الغربة والبعد<br/>بعد ما شاف وعاين المجد<br/>يحتمل إزاي عيشة بلا حضور<br/>من عاش الحضرة وشاف النور<br/>ارحمنا واظهر لنا وجهك</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
