<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T08:34:30">
  <properties>
    <titles>
      <title> إبصالية النور</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1a">
      <lines>مع كل أبناء النور العلويين نسبحك يا ربي يسوع<br/>إنت الكلمة والكتاب وحروف النور إنت المن المخفي ياربي يسوع<br/>إنت الحكمة الأزلية الألف والياء فيك أسرار الكون يا ربي يسوع</lines>
    </verse>
    <verse name="v1b">
      <lines>إنت بهاء مجد الله ورسم الجوهر وحامل كل شيء ياربي يسوع<br/>إنت العلم والمعرفة إنت اللوغوس أعلنت لنا الله ياربي يسوع<br/>إنت الحق الأزلي الثابت في السموات وطريق الحياة ياربي يسوع</lines>
    </verse>
    <verse name="v1c">
      <lines>شقيت العتمة بنورك بالإنجيل أظهرت الحياة ياربي يسوع<br/>أنرت الحياة والخلود لينا بالبشارة السارة ياربي يسوع<br/>قال الله أن يشرق نور من الظلمة فعرفناه فيك يا ربي يسوع</lines>
    </verse>
    <verse name="v1d">
      <lines>كل كواكب النور والأفلاك الحية تسبحك ياربي يسوع<br/>كل شموس والأقمار والأنوار تسبحك يا ربي يسوع<br/>نور العالم أنت نور العرش اللامع اللابس النور كثوب يا ربي يسوع</lines>
    </verse>
    <verse name="v1e">
      <lines>نور أنت وليس فيك ظلمة البتة فأنت القدوس يا ربي يسوع<br/>نور أنت وأنت النار الآكلة وقائد أبدية يا ربي يسوع<br/>مجد أنت في وسطنا وسور نار حول كنيستك يا ربي يسوع</lines>
    </verse>
    <verse name="v1f">
      <lines>أنت الساكن في نور لا يدنى منه فاقتربت أنت يا ربي يسوع<br/>من يتبعك لا يمشي أبدا في الظلمة وله نور الحياة يا ربي يسوع<br/>سيف الروح الكلمة الحية الخارج منك هو سلاح النور يا ربي يسوع</lines>
    </verse>
    <verse name="v1g">
      <lines>الشعب السالك في الظلمة أبصر نور يوم تجسدك يا ربي يسوع<br/>إنت النور الآتي للعالم ليضيء كل إنسان يا ربي يسوع</lines>
    </verse>
    <verse name="v1h">
      <lines>طوبى لأنقياء القلب لأنهم يعاينوا مجدك يا ربي يسوع</lines>
    </verse>
    <verse name="v1i">
      <lines>أيقظنا وأقمنا من بين الأموات وأضيء لنا بنورك يا ربي يسوع<br/>لك عينان تخترقان أستار الظلمة يا فاحص القلوب يا ربي يسوع<br/>انزع كل غشاوة واسقط كل قشور في عينينا فنرى يا ربي يسوع</lines>
    </verse>
    <verse name="v1j">
      <lines>أنر فينا عيون أذهاننا لكي نعرف مجد غناك لينا يا ربي يسوع<br/>افتح فينا عيون كثيرة كالكائنات المملءة عيونا يا ربي يسوع<br/>يا قاهر سلطان الظلمة وشوكة الموت بقيامتك يا ربي يسوع</lines>
    </verse>
    <verse name="v1k">
      <lines>كوكب الصبح المنير كوكب يعقوب يا نجمة داود يا ربي يسوع<br/>الظلمة مضت والنور الحقيقي هو الآن يضيء يا ربي يسوع<br/>إنت سراج أورشليم ومجد الرب قد أنارها يا ربي يسوع</lines>
    </verse>
    <verse name="v1l">
      <lines>3 نار أنت يا نورنا القدوس وقد أنرت لنا يا ربي يسوع<br/>3 نوري وخلاصي أنت وحصن حياتي أحتمي بك يا ربي يسوع<br/>3 أرسل نورك وارسل حقك فبنورك نعاين النور يا ربي يسوع</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
