<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4.6" modifiedIn="OpenLP 2.4.6" modifiedDate="2021-11-21T08:34:49">
  <properties>
    <titles>
      <title> احمدوا الرب لأنه صالح</title>
    </titles>
    <comments>
      <comment>Unverfied Collection, Sourced From The Internet by Bill, On 20/11/2021 Contact Email:myway880@gmail.com
</comment>
    </comments>
    <authors>
      <author type="words">In Progress Collection</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1a">
      <lines>احمدوا الرب لانه صالح لأن إلى الأبد رحمته</lines>
    </verse>
    <verse name="v1b">
      <lines>احمدوا اله الالهة احمدوا رب الارباب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1c">
      <lines>الصانع العجائب العظام وحده لأن إلى الأبد رحمته</lines>
    </verse>
    <verse name="v1d">
      <lines>الصانع السماوات بفهم الباسط الارض على المياه</lines>
    </verse>
    <verse name="v1e">
      <lines>الصانع أنوارا عظيمة الشمس لحكم النهار</lines>
    </verse>
    <verse name="v1f">
      <lines>لأن إلى الأبد رحمته القمر و الكواكب لحكم الليل</lines>
    </verse>
    <verse name="v1g">
      <lines>الذي في مذلتنا ذكرنا لأن إلى الأبد رحمته</lines>
    </verse>
    <verse name="v1h">
      <lines>و نجانا من اعدائنا الذي يعطي خبزا لكل بشر</lines>
    </verse>
    <verse name="v1i">
      <lines>لأن إلى الأبد رحمته احمدوا اله السماوات</lines>
    </verse>
    <verse name="v1j">
      <lines>الجالس فوق الكاروبيم الجالس في يمين العظمة الجالس في عرش الآب</lines>
    </verse>
    <verse name="v1k">
      <lines>رأس كل رياسة و سلطان صورة الله غير المنظور القادر على كل شئ</lines>
    </verse>
    <verse name="v1l">
      <lines>أخذ الذي لنا و أعطانا الذي له الذي بموته أباد الموت</lines>
    </verse>
    <verse name="v1m">
      <lines>الذي سكب للموت نفسه الذي نقض أوجاع الموت الذي أسلم من اجل خطايانا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1n">
      <lines>الذي أقيم لأجل تبريرنا الذي أتم الخلاص على الصليب الذي أنقذنا من سلطان الموت</lines>
    </verse>
    <verse name="v1o">
      <lines>الذي إفتدانا من لعنة الناموس الذي فيه لنا الفداء بدمه الذي بدمه غفران الخطايا</lines>
    </verse>
    <verse name="v1p">
      <lines>الذي نقض أعمال إبليس الذي سحق رأس الحية الذي ارتفع بيمين الله</lines>
    </verse>
    <verse name="v1q">
      <lines>الذي سبى سبيا وعطانا هو هو أمسا و اليوم و إلى الأبد رحمته أفضل من الحياة</lines>
    </verse>
    <verse name="v1r">
      <lines>قدموا للرب يا أبناء الله ربنا يسوع المسيح إبن الله</lines>
    </verse>
    <verse name="v1s">
      <lines>قدوس قدوس قدوس نسجد له و نمجده مع أبيه الصالح والروح القدس</lines>
    </verse>
    <verse name="v1t">
      <lines>الآن وكل أوان وإلى دهر الداهرين آمين</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
